李漢民拆僭建 曾正科鄉里兇屋署顧問

全文

李漢民拆僭建 曾正科鄉里兇屋署顧問

【本報訊】本報日前揭發元朗八鄉分區指揮官李漢民持有的元朗采茵軒地下單位有至少三個玻璃屋構築物，懷疑違規僭建。李漢民在事件曝光後即採取行動，昨早開始派建築工人到該處清拆僭建物。記者現場所見，工人早上開始分批將玻璃門、膠片、冷氣機鐵架等建築廢料由涉事單位搬出屋苑，再運上貨車；至下午4時許，建築廢料已放滿貨車上，多名工人隨即離開。

工人昨到采茵軒清拆僭建物。

單位花園原有三間疑似玻璃屋，
。。。。。。。
記者昨未見政府部門派員到場視察。

村民驅趕屋宇署委聘的顧問人員。何家達攝

「有村民打你唔關我事」

至於新界北總區副指揮官曾正科在荃灣川龍持有的多幅土地及物業，
。。。。。。。。
更恐嚇指「有村民打你唔關我事」、「村民放狗咬X你」。

昨早11時許，三名自稱
。。。。。。。。。。
男子則指「有村民打你唔關我事」、「村民放狗咬X你，村民好多狗。」顧問人員其後致電屋宇署，希望該男子直接與該署對話，但對方拒絕並說：「叫屋宇署約時間去村公所傾！」

■記者調查組

法治？
刑事恐嚇喎

試過有單電話度恐嚇都坐三年

情操高尚唔計

摧毀法治

冇 村民善意提醒你唔走會俾人打姐
情操高尚值得尊敬